何君妖稱白衣黨：你地係我嘅英雄

何君妖鼓吹暴力行為，大家識做啦